until dawn 求生大作戰 波耶波羅密

琴日爆左死左好多人,今次要全員生還
所以重玩